inciso um ofende os princípios fundamentais do sistema jurídico a que pertence inciso dois restringe direitos ou obrigações fundamentais inerentes à natureza do contrato de tal modo a ameaçar seu objeto ou equilíbrio contratual
